放假想食個早餐都咁難

本身諗住落樓下叫個 m 記早餐，咁我就唔食得芝士嘅，咁就好自然走芝士啦，佢比個咁嘅嘢我

比個豬柳蛋無牛油無豬柳嘅我，重要返到屋企先知

最後，香港人加油！！

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

笑到碌地 九唔搭八咁，勁似芬達都有橙汁，呢啲傻豬問題。btw無啦啦又睇乜電視，笑死

你地兩個做乜9

純粹想呻下

仲食金拱門抵死啦

屌你仲食M記

好想飲奶昔呀但唔飲得

sorry 囉 見今日 day off 想食個又快又平嘅早餐吖嘛 ，下次唔會

笑到碌地見到你回覆九唔搭八咁，講到好似第一次睇，正一傻豬。

唔好屌我啦，我一時大意咋，無下次

想打交？ 我不是傻豬

唔記得不推文添 sor 大家

重食m記 冇撚用

對唔住

樓主潮文都唔識 呢個人相當有可疑

屌你啦 講左咁撚耐M記中資 仲食M記

唔係啊，已經唔記得以前嘅連登係點
五大訴求 缺一不可
香港人加油

垃圾樓豬 仲食m記 食死左都抵

對唔住 無下次

人地拎最低工資 係咁上下